認真 聽日打嚟把撚？

狗同老解都部處好哂
仲出去打？
之前be water 都唔會送頭
敵進我退
敵駐我守

明日攻條撚？

利申 冷氣軍師 但長期研究軍事行動及群眾活動

個個好似你咁思前顧後先係最大致命傷。可唔可以集中對準目標。

聽日空城計 可以浪費敵方兵力 又不做成傷亡 但會失去左一次進攻機會 而且呢刻先決定唔出去 會賣左一班手足

咁你有無研究過如果個個士兵都話驚死唔去戰場又可以打贏仗既方法?

都冇得贏
點為之贏
出師無名

依家次次人地見你搞活動都部處好哂啦
係咪直頭以後唔出?

為何要用18世紀列陣式戰役
大家相約出來比武真係好過時

鑊鑊開戰前都總有你呢啲垃圾冷氣軍師潑冷水 你做人黎把撚？

你自己用下腦

唔好理咁多總之聽日賀佢老母

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

所以你有咩高見 琴日未開波已經拉人

你繼續買小米啦 支那仔

咪撚推呢啲垃圾post

痴撚線，宜家唔係攻城呀，我地係個城入面啦。

入到城都唔識破壞，仲講咩軍事？

同樣適用於勇武

出就一定出架啦,10月1大日子唔係唔表態下嘛?
不過真係唔建議硬碰

係啊 唔洗出嫁啦 大家返屋企訓多陣
咪可以擁抱中共

從來都係黑警想打先,我哋係還拖啫

屌你都on9。你自己搵個藉口留係屋企打飛機啦。無需要搵人陪你

出去賀國慶唔撚得呀，屌你老母冷氣軍師。

拉

你係咪ff自己係將軍叫下屬一邊死一識test戰畋？

喂，冷氣軍事專家，過左3個月諗到點樣一步贏未呀？

唔用腦
明日拉多幾百一千人
受傷中彈穿頭等
換來幾張gif圖出發腳打狗救人

唔係話要獨立咩?

聽日未必係endgame

但一定唔可以輸！

無贏 但要示威 坐係屋企示威係咩玩法？

哂氣

問你有咩見解呀，又企係道德高地屌鬼，係人都知會人拉啦，但我地肯上前呀，你呢？屌你老母

終於見到又有人話要留力

不過前一晚先見到，我覺得遲左少少
訓先，各位手足聽日見

齊上齊落！

軍師不願戰士白白送死

咁你覺得場運動可以點贏？冷氣軍師你有咩suggestion?

好撚彩樓主呢廷廢人唔算好多，如果唔係呢場運動三個月前已經玩完

唔好齋潑冷水，constructive啲嘛。

屌你，宜家講呢啲，一陣廳日唔夠人，先真係送頭。

宜家我明古時點解影響軍心既人要斬頭，因為真係可以一兩個人令場仗變成輸撚緊

你老味 我第一個處決你，撚有人服你咩on9

block得

起底 不推文

勿推
熱狗

冷水撚, block 得

收收皮先啦分化撚

打黎，搶70國慶彩

自稱冷氣軍師真係好好笑

一定唔出得

出一個拉一個，未行已拉

咩叫be water,
已經無人識做

敵進我退
敵駐我擾

投降已經唔洗打 又贏

未聽過軍師會係行軍前叫士兵唔好上
你咁有諗法唔一早講??

買咗小米9T Pro 8+256 $3300 行

我屌你老母

你未找數祼跑wo

咪撚理d傻閪po啦屌

次次見到打黎做乜撚都好想笑
閣下認為應該幾時打?

咪試過囉
叫popo出黎單挑
佢地唔應機可以點呀？軍師

On9

樓主裸左跑未
又係d垃圾分化撚 係人都會死 你仲生存黎把撚

打唔打取決於啲狗，其實我地好被動

咁以後唔洗出？

食屎啦,依家又話唔進攻
玩鳩班狗定玩鳩自己友?

認真 呢啲po推嚟把撚？

支持樓主武裝起義

如果個個星期都宵禁咁 其實唔出已經成功焦土

你係唔係抱住試下都好既心態開POST架傻鳩?
冇人理你架ON9樓主

依家先講 又冇point on撚9

揾日搞大型展覽，做好曬文宣(中英日韓法德等等對照)，請外國領事監視好過啦

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

x

各義士聽日務必小心!!!

仲自稱軍師 你知唔知醜啊 係軍師就落場帶領民眾啦
有你呢啲人 香港含撚啦

冇話過要贏 只係唔可以坐以待斃

樓主呢d撚樣真係同我死全家唔該

拉 屌你老母

拉
咪撚on9

書生革命 十年未成

On9 拉

繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

敵進我退
我認為聽日 和平行最好 因為大把外媒
黑警一定忍唔到 各大頭條"黑警血腥鎮壓和平遊行" 香港人道危機更明顯
10.1之後有D外媒會走 再打好過 10.1拎暴力場面本錢先

屌完冇畀建議？
Btw 樓主小米機未爆炸？

不推文回覆

其實唔係打經濟戰仲好咩.. 放料話遊行 d鋪都已經唔開.. 加埋間唔中發起window shopping
如果持之以恆 肯定有用 手足又唔會俾人拉

我知咁講會俾人屌 但真係好擔心聽日

拉
樓主三毛帶風向 準備死全家啦屌你老母閪

大家唔洗理佢
由佢沉
佢係用小米嘅支那仔

起底 負評 不推文

屌而家連登仔係咪連不推文都唔撚識用

係 唔出就屌人唔敢出
出左就叫人散水
有人比狗捉就屌手足唔救人
果d賤種

朋友傳來👇
please copy & paste
［十月一日，集中人數出港島］
［港島百萬人大遊行］［2pm銅鑼灣SOGO］［不要遍地開花］

在十月一日，全香港人都要出港島，參加港島百萬人大遊行，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。

「十一港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。

十一，2pm一定要出銅鑼灣SOGO，其他活動幾時搞都得，必須讓路。在重要日子，停止遍地開花，集中人數港島大遊行。如果港島人數被分散，造成的國際關注會大大減少。人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，遊行會十分安全。如果人數不夠，港島手足會危在旦夕、陷入絕望邊緣。

緊急提醒：手足千祈唔好中計。會有好多人，用不同活動去分散港島人數。佢地會吹風遍地開花，分散十一大遊行的人數，達成維穩目標。我地要引起國際關注、令到中共面子盡失，必需要百萬人大遊行，而唔係地區衝突。

手足唔該廣傳分享不同平台。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

又吹風，睇嚟支共真係好驚遍地開花

咁講法次次都唔洗出

唔好理樓主, 傻閪黎 起底就知 4日前先買完小米

on撚9
有示威者就有狗架啦 日日都係送頭

大家唔好屌樓主，佢講緊聽日10月2號
今日照出

呢啲鳩post都無乜人用不推文
拉